Beans真係堪稱最強黃店

年初三打曬蛇餅

其實呢幾日度度都多人到好恐怖

片皮鴨包

成舊水個意粉
啲人發撚咗達？

死窮撚 冇錢就怨人發達

杯咖啡

其實點解咁多人食 未食過，日日收工都見排隊

我一開始以為你講beams

心諗，日本品牌，點會係黃店

佢本身19年6月前都已經係人氣店舖嚟

買股票一晚都唔只賺1000啦
100幾個意粉好平

靠實力，以前唔係黃店都一樣咁多人排

食過
一般

過年過節藍店都排晒隊

貧窮限制思想

我係耕田嘅
冇錢食意粉

柒婆仲叫你唔好出街拜年 笑撚死人
條路車又多 望到等巴士嘅人又多

食成舊水就叫發達
窮唔緊要但唔好眼光咁窄仲要大大聲

你係咪食開殺利亞

大大聲？
你幻聽？

好難食

價錢合理 質素穩定

個重點係唔值呢個價

好難食..

你窮姐

重點食一個意粉唔夠飽

下晝試過外賣 都least 30分鐘 點等

其實宜家食個飯一百蚊唔算貴

想問吓同榮華合作有幾黃？
利申:前員工

推到去beans 了

沒事兒 試當真同cctvb合作都原諒左

我想講疫情佢啲折頭多到呢
暫時食咁多次都未試過超過100
百幾蚊個餐折到幾廿蚊，真心抵

弱智唔係扮

你覺得啲臘腸真係榮華咩

呢間嘢唔止一次有自稱員工話佢藍扮黃
有冇下文

值唔值係市場決定
唔係你話唔值就唔值
你會唔會走去話chanel袋唔值幾萬蚊

同問

一舊水一個正餐其實唔叫得上貴 (當茶記啲三高垃圾都講緊四五十), ladym cova 食下蛋糕都唔只依個價

佢外賣77折屈咗機
賣杯咖啡同茶仔差唔多價

印象中呢間野係藍扮黃架啵

乜鳩呀咁榮華有錢賺架嗎

咁用淘寶都可以話自己係黃, 同藍店合作可以原涼

食車仔面盤菜都成千銀啦

pin啦
btw呢間都唔好食

黃撚到

原來意粉食一舊水就已經係發達
咁fine dine果啲叫咩

有得加著條同蛋糕
真心夠飽

是拉差三文魚意粉同白味噌帆立貝意粉幾好食

利申打手

Beans幾間分店都唔肯擺文宣

咪post出黎，啲人又要批鬥了，我就食得好開心

味道一般咋喎

頭先經過都見到！

食榮華食得好開心

有間賣文青野, 賣淘寶野, 都出POST話自己極黃啦

Beans 有幾多個老闆？係咪兩個？

九龍灣嗰間有段故

係

唔係分化唔係批鬥，不過好多年前食過一次覺得好難食。
最重要既係十幾年前有單野話佢洽9啲暑期工自始就對依間野印象好差 有冇巴絲聽過？

lunch經過元氣都好多人

十幾年前？？呢間嘢開咗十年都冇喎

啲意粉真係幾好食 同價錢唔理黃藍佢都係吸引

黃金蟹肉意粉

嘩股神

外賣自取六十幾包野飲真係屈左機

呢個鋪細姐 九龍灣特別多人

個個老闆都可以話事?

玩下美股啦ching 入隻TSM或者ARKK

個burger幾正

美股每日賺1皮是常識吧

有冇可能每日賺到一皮? 咁我工都唔使返la...日日喺屋企炒股算

Beans 黃店龍頭

示範左告乜野急 你有料洗撚告急

你可以話唔值 但出去食黎講算公價

好似係某1 2間先肯
但就全線都爽到賺撚到傻

之前咪有個乞兒上黎乞lux brand discount
係咁話人冇思考個價錢值唔值
真係有病

徴Celine / Dior Sales (2)

因為一毛狗，那有錢

Chanel袋保值
Beans掟個經營權出嚟都冇人想接
呀唔係
改名做Beans(黃店)咪得囉

好難食
香港人條脷都壞撚左

間野太多油
每次食完都肚痛
不過係好味既

其實點解會得某一兩間先肯?🤔🤔

我懷疑係咪其實 beans旗下個一兩間肯擺文宣嘅分店係屬於一個老闆， 另外其他分店係屬於另外一個老闆管？

利伸:膠諗

有咩故呢？好想知道

西餐你expect幾錢

無知一問 唔係奇華集團？因為我記得奇華有間都係Beans

香港就係多呢啲窮撚
但呢啲人真心抵佢哋咁窮
食個意粉百幾蚊都要諗到值唔值

Beans 唔係屬於奇集集團旗下㗎……
雖然佢style 感覺好似 部分大集團旗下某啲西餐廳，但佢唔係㗎……

D野食唔差，
甜品更加係，
某幾間分店都幾好環境，
所以咪多人去食

一般，不過佢識開係d少cafe選擇既地方

Beans黃店嚟？

關經營權咩事？

啲米芝蓮法國菜仲貴啦
值唔值唔係你決定

Beans未做黃店個陣都已經成日排晒隊
雖然唔係特別好食 但價錢都合理啦
同其他cafe差唔多價姐

呢間野難撚食

有幾撚黃？
老闆當啲員工係狗日屌夜屌
狗眼看人低
雞蛋裡挑骨頭
高層出錯完全唔覺得係自己問題
射晒啲波落下面
賺錢賺到笑
唔討好啲高層 幾撚叻都唔會加你人工
架構同政府冇分別
離職率好撚高唔係冇原因
但高層唔會諗原因
因為大把人請睇下邊啲人可以收低人工又可以任俾人屌
就用嗰個

真係未見過黃店嘅老闆咁仆街

利申：前員工

唔洗話比人知自己消費能力低同埋有幾無知

食開茶記意粉？

食過其實幾普通
成日排長龍所以只係食過一次

我見到成日上報紙雜誌係呢個老細囉……
但係以我所知唔係淨係得呢個老細㗎喎……

其實Beans有幾多個老細？係咪個個老細都咁衰㗎?

係你太窮
出街食個意粉一百蚊好基本啦

肯定依條傻閪未食過
人地依家外賣最平四五十蚊有個意粉包嘢飲
做下research先反啦

你係唔係未去過豪煌

一般啦 有其他更好嘅選擇

好撚難食

檸檬地圖、和你pay認證

唔係度度都呢個價架咩
當然仲有曱甴仔殺莉雅都好平嘅

On9
你用買Chanel袋嚟比喻去beans食飯？用下腦諗下啱唔啱啦柒頭

香港人返大灣區發展同居住

支那豬個人係蠢啲

又想spin去黃店唔抵食呃人錢啊？

出街食意粉係咁既價
二三百蚊一碟都有

自己窮唔好怪人食得富啦好無

幾好食但真係好多好多人

咁即係咪黃？定偽黃？

笑撚死

分化得咁明顯

成幾版都係批鬥你話幾恐怖

你薯片都唔好食

頭先嗰個原來係樓主嚟

啲甜品蛋糕難食到

德福呢間態度mama地

第一 beans其實冇咁貴
第二 pici都要排隊啦

你好快會被批鬥

講多個事例

捐過錢俾星火

口講屌林鄭老母
然後上年罷工佢第一個反對
到有人喺連登唱佢先罷一日咁大把
對待員工態度極惡劣

請自行判斷

我嘅立場就係
捐錢當刻係黃
我唔認為做一件黃嘅事
就可以刻薄員工
就可以食人血饅頭

我相信入得嚟做都係同路人 甚至係手足
但我認唔明點解要不斷屌自己員工
每個人都會出錯 但唔會影響到生意就未至於咁閪屌鳩人
無奈佢就係咁

外賣好撚平

我做員工就知有兩個
一個甚少出現 一個經常巡鋪
圖中人士係後者

唔知係咪加盟
真係唔知

佢即係邊個？
兩個老闆都係咁衰咩？

下我讀中學果時已經有架喇喎，中學畢業左都十年。

我一直都好想試一次
但一直都試唔到
因為每次去到無論咩野鐘數都無排長龍
爭在條龍有幾長
我真係唔想排長龍呢

你係咪記錯咗另一間呀？
Beans約莫14-15年開ga wor……

咪就係你相中嗰位

Portion 大, 好食 又黃

真陰公……

不過我懷疑根本某啲分店係一個老闆負責，另外某啲分店喺另外一個老闆負責， 所以你唔好彩遇到呢個衰老闆……

如果係另外一啲分店，另外一個老闆管可能會好啲……

位於荃灣海壩街的「荳子 Beans 」由2013年年尾開業至今

今年2023未？點十幾年
仲有另一個source係大公報，費事quote

平日已經好多人

請大家一齊罷食呢間偽黃 黑心老闆只想搵錢

之前有人開過po但好似冇乜人討論過

唔係你諗咁 一個老闆負責office嘢 唔會落鋪
一個負責鋪面嘢 每星期都會去晒所有分店

唔值唔緊要
咪揾間代替到佢既就得

不嬲都覺得香港好多食店都係亂標價錢
不過而家連登仔仲惡過啲大陸暴發戶
開口埋口就講到自己啲錢唔知點樣洗

其實連登個個都咁有錢
就唔好撚叫人咩食黃店捐錢啦
乜撚嘢612 save12 自己食自己囉
冇錢請律師學咩人抗爭
貧窮限制思想
黃色經濟圈中心思想應該係啲大陸狗跪喺度求連登仔比生意佢做，唔好講咁多即刻食返個初心朱古力先

係 因為當時好多po 係關於發夢 冇人討論呢間嘢

唔肯罷市係真嘅 有員工自發罷工就no pay leave佢地
當時一路返工一路望住啲狗衝入商場咬手足都唔準收鋪
唔知黃喺邊

直到有人出呢個po 先縮沙罷一日咁大把

我講大話就死全家

幾舊水就話啫
成舊水一碟好出奇咩

Pizza Hut散叫都差唔多啦

你同班弱智連登狗就真係唔係扮啦

13年好似係轉左branding同裝修既新鋪，之前開係隔離第二個鋪位。有冇荃灣人可以證實下？
因為我真係記得中學果時有同同學討論過依間野
定係個世界已經好似1984咁歷史同記憶已經可以被改變，冇留底既人同事就好似從來都冇存在過

車公都要等3個鐘

佢食開pizza hut

係囉其實依家野真係好有嫌疑
點解仲係咁多排隊
雖然元氣美心仲多人排

係咪另一間差唔多名啊

在銀行業工作了八年的Joe，2013年因為「頂唔順」巨大壓力離職，在荃灣開設第一間Beans Cafe

外賣有7折

一次夠晒啦
幫襯其他黃店好過

叫外賣囉
當食我真係無機會食

訓左幾耐

殺你亞一半價錢唔洗

你。。。咪食囉

不過真係唔多鐘意呢d cafe 意粉
我食都係自己煮多

其實唔重要 唔想執著係啲無關痛癢既細節度
佢幾時開有冇轉過鋪我都係唔會對佢改觀，未有分藍黃之前我已經對佢地冇好感，所以一路都唔會食，以前既我有依個決定就自然有我既原因。我會選擇繼續相信以前既自己，無視依間野既存在

味道真心一般
同個價錢唔成正比

連登仔真係全球最難服侍嘅人種 嫌三嫌四 日日鬥黃

連登仔個個以為自己股神
盲毛入市買一蚊贏一千萬
梗係好似九十年代班支那廠佬財大氣粗

其實有啲回塘
雖然仲ok
但我樓下個間冇出名前咁好食
我以前差唔多一星期食3次
而家一星期一次倒

popcorn嗰間成日排晒隊

真係好難食

見到你真係慘
只係留過言覺得果樣野貴就被成班人連串攻擊
D口吻仲要十足十支那果D暴發戶

加$25有件cake算抵食
不過佢啲咖啡越來越難飲

喇，我就講事實啫
人地明明係7-80蚊 連咖啡

佢就係鍾意有事無事都屌柒員工架喇
佢成日覺得啲員工唔可以冇咗份工
要留喺到就繼續俾佢屌
忍到咪留喺到囉
留喺到唔耐就唔使加你人工
唔鍾意咪quit囉
出面大撚把人失業 唔驚冇人幫佢返工

專登開渣狗對面搶生意

我都係耕田的

齊柏林都搞加盟
係咪唔應該再將所有分店當黃食店

預咗，希望佢哋啲員工會睇返

佢地用藍店嘉頓麵包
有連登黃衞兵話要抄佢地家

窮撚死埋一二邊啦
十年八年前食西餐一碟意都百幾啦

好撚野因為自己搞錯左記錯左所以間鋪都係錯

欣賞
憑實力，低調，唔同其他「黃店」圍威喂拉黨派
本身夠客都唔怕claim做黃店會走藍絲客
唔似新張無耐都話自己「黃店」
（利申食過將軍澳，沙田，荃灣，德福，德福呢間最難食）

個單骨雞翼好撚伏

唔係啲人發咗達
係你窮

未有反送中既時候已經要成日排隊

值得一試

班友回覆就串柒柒
稍為起下底睇吓班暴發户係唔係真係咁有錢
屌原來轉個頭問人哋平電話有咩推薦
一係就係學生討論DSE
呢啲騎呢怪現實應該好壓抑上網搵存在感
算啦，這就是連登.jpg

揾鬼食啦 鬼到死又細份
吹大啲

自己柒咪算 打咁大段野都無用

第一次食，四五年前左右，真係幾好食
但係最後一次一兩年前到，食完口渴到仆街，以後都唔再食

下？好抵食喎
又好味

賣相幾靚 但味道一般

佢邊撚到黃。

德福呢間次次都排長龍

其實佢邊度黃 就係響應過罷工

stubborn

買幾多股好

得個知
條友以前係大貓做RM

日日sell阿婆買基金保險
做到發左就出黎開cafe

黃店呢間的確係丫（表面）
但個老闆係咩人
自己諗啦

你問下班員工咩人工就知啦

都差不多個幾月都係咁

唔係因為日本就唔黃 而係佢係it代理 所以唔黃

唔值 sor
supreme都係

講兩句發窮惡
真係抵你咁窮

樓主pin 呢個唔該
自己柒左都唔會改觀的 因為以前柒左自然有柒嘅原因 我會選擇繼續柒

好撚痴線 自己搞錯都可以講到理直氣壯 真係奇聞

連登仔食M記睇TVB用牛牛都話自己黃
唔好鬥黃呀

夜晚外賣d意粉少到仆街，雖然味道ok

on9排咁耐為左叫碟文青意粉打卡懶潮
香港人真係太得閒

牙joe lau依啲銀行佬緊係識做生意啦食兩家茶禮

九龍百幾蚊算係咁啦

樓主pin

好一般，又貴

真係有錢嗰班又點會食呢啲

前幾日去拎外賣都feel到啲人怪怪地，明明無乜人啲員工都唔敢出聲咁.....

本身今日都想食個tea 見到咁就走咗

個樓主柒㗎

呢個好撚好笑搵曬sources俾你話2013年開 駁唔到 就話相信以前嘅自己柒咪認左佢 不如話曼德拉效應

又話經濟差，又話支爆，我去行街個個好似無限金錢咁

好基本啦

其實想問點解係黃既？
成日睇map見佢係黃

btw佢個lunch 包好好味

你唔好咁啦ching，好樣衰

想問馬鞍山個間係咪例外
去食過啲員工都傾計有講有笑仲夾雜下粗口
個ger 都好似唔理咁 我係度食緊早餐都照講粗口
我就無咩所謂姐，但服務業照道理應該唔會咁教掛？

個意粉好撚漏

佢個芝士薯條好難食

話難食同貴嗰啲係咪未食過桔梗？

其實係窮人唔識食先去食
啲嘢難食到癲

原來咁多人都覺得平

連登仔食開屎
或者話，黃店多數難食過屎，所以條線越拉越低，變左好多野都覺得好食

真係食開屎
其實識食嘢都係一種學問
發覺好多香港人越嚟越唔識食

唔係唔識食
而係俾啲黑心黃店商人
調教到接受劣食仲要包容
咁樣把口日日都食緊屎嘅
加啲咖哩味上去已經好感恩
因為係黃店出品含淚食得開心啲

冰室好食啲

成個商場得一間黃店

樓價繼續升，買唔起樓，你會唔會繼續咁同其他人講？

都貴

(藍店) 美心西餅食品內藏壁虎，被判罰款

啲pr多到
藍店加料無人講
黃店多人排隊可以講到啲嘢難食

發達都係食一舊水個意粉你有幾窮

我都一日一萬幾千 認真

真係好一般，唔會排隊食，其實再食唔食都要諗諗

傻撚左 藍店冇人咪冇人討論 定你想個個開post討論美心月餅

我都係

隱青唔出街？

影相有乜用，你咪又係無種當面講

如果日日都有批鬥藍店就最好啦

個質素對唔住個價 試一次好了

自己都整到

黃藍只是政見，仆街還仆街，兩樣野冇衝突既

作為百萬打工仔之一我就唔建議幫襯仆街老細，同黃藍冇關

我仲成日食佢魚子班尼蛋

大牛市下
老老實實
唔駛廿萬本都做到

利申：牛市師奶都係股神

有幾黃先
我都黃架

呢度有瓦遮頭都好啲
夏天排荃灣真係曬撚死

又唔係話好好食
正正常常咁囉

唔講黃唔黃 呢個配搭真係好食？

一堆人排隊食垃圾
有錢冇腦真係香港人特色
幾年前食過一次 差啲嘔